［皇馬迷］ 官方網站問題

有冇人去過官網買野

有咩問題？
送到嚟香港

用電話買唔到？